win, awal2 bikin database namae 'edwin'<br>
maringono, buka cmd terus arahno ke folder iki, terus eksekusi iki<br>
 <code>php artisan migrate</code><br>
cek tabele tepak<br>
login pake username 'admin' password 'admin'<br>
pengaturan akun sudah bisa nambah akun mitra tani baru<br>
<h1>Lulus semester iki yo yo yo </h1>